[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [真。223] 冇人同我玩唯有開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

d介紹搵人補返
我廢時搵新龍同卡d資料

唔抽正傻仔

毒撚開po冇人理

冇la冇la

有正義嘅日本仔報串左

咁sh
本來諗住sh
咁而家唯有sh

我已經分唔到係個post少人定係毒撚開post冇人理

禾

有冇人去巴哈串下班on9台仔
好佛好佛 花識送石
順便再請法國賭神出黎屌下連登仔

龍

矛巴哈acc
Iq 超標

肥

真。好MK

鯨蛇懲人節照出街代表咩

又有石送開唔開針

本身應該係鯨蛇開
所以加咗D鯨蛇style

現充
MK
必須死

主席 洗唔洗點個名

唔上水嗰d都係現充

女朋友都幫我唔到

點解要笑9我呢個毒撚
講!你係咪現充!

我個心好痛

屌個pick up爛架

送十連 回家了

隻補要活力5 S1先算夠補
野團好似舊補好d

有冇真風？

係cy又7左

追唔到post
係咁狂打平時任就得

100母豬
歐撚到

N巴我打多場唔打
攰到頂唔順

得英文巴打？

咁今晚邊個同禾打

Apex陣間？

可以3埸

咁我開
直落3場？

9119444

用7次gay短技就可以燒死真龍

典解抽唔到gay短
禾刀上輕鬆打真龍

要4啦

做乜今日推咁快架

瞓個晏覺又新POST

仲有冇真風

cy爸爸又7左
台狗又好佛好佛

唔知點解覺得亞服好似好勁咁
可能我ping高

禾掛狗

feel到弓死

S2 兩次 S1 1次 等紫圈先放第二次S1

唔小心食左個風

1128469

講個笑話
新火奶

新補
活力5先補得多

發生咩事

成日比人三文治夾撚死

好想用新gay佬carry大家

新gay佬1技火燒25000一下

謝咖哩

點解紫圈都仲係緩補2xx

街場打左幾場新火奶都過唔到第一個紫圈

仲有冇帝連刷 真龍

街場應該等多幾日先會識活力5 S1

我可唔可以跟

矛人gun

因為你地唔會死所以禾鳩玩

不過招S2頂到地下d風都幾意外

Download apex先

(香港不敵大陸) 周星馳勤向大陸人謝票, 卻缺席香港謝票

由細到大都唔明有咩好睇

入場幫人數錢啦ON99

程巴走先 呢到禾頂住

PS4?

打咩

驚撚

有冇人聽日借隻3星火短比禾玩下25000一下火燒

乜都打 全部章都唔夠同想打玫瑰

岩岩食緊野 急打
謝咖哩

劍來

人地火劍呀

天日借禾玩

唔係HOT FIX咩

sorlo

禾75

刀未fix

邊會等到天日..XD

燃亮你

Pc

走啦你

侵唔侵禾玩

gun

原來唔關我隻火短弓事

試下pc先
Ps4俾禾收起咗 又要插過d線

等你

火帝？
風帝？

PC裝緊
GUN

都得

禾吊
DOWN好耐

有冇人刷

停左D AV佢先

p_ _ _ hub今日好似free

申請左

要比信用卡資糧
75都唔會中計啦

風帝?

有LINK唔洗用卡

乜都得

咩link

等3MIN

升下火劍

s巴要出手carry了

去追{PO啦

係咪又得我單丁

2304406

有冇無碼動畫睇

.....睇真人啦好嘛

禾做緊project你地玩

睇真人冇feel wo

Pc版有冇人add禾 未挽過呢類驚

禾刀系

火劍燒%血
我諗佢地打多左個0

1%-10%

可能你做完project我都係單丁

有禾

裝緊
RUN唔RUN到就未知

PC3年前幾前

禾20年前都玩到啦

我PC都3年前, 應該ok嘅

my id
n1YuJu

屌想追天才弓

NOB

入到驚 帶禾挽未

my id
Null2511

9539910

DireWolf_11193

英文巴睇下燒幾多

禾屌彈左出我去呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔見你上燒既

梳

仲諗緊點解地下無啦啦多左個箱

lv2先上到

打唔中

垃圾驚既錯

唔知做緊乜

我都係

4104

幾驚加好友彈左你

我錯

槍都未執到

加左攻都係4104

同4千頭戰新火劍打剩2分半鐘

都話新火劍係op角

想試2隻輪流燒

珍龍快刷

你招人
我一陣開

維巴
加隻奶支

pc game都玩埋
呢個po仲可以講多幾多隻驚

抽唔到
new得四五星

講埋仆驚都仲得

差GAL GAME

白貓

維巴開台試好無

6711250

燃燒的珍風

是咪要奶？

是呀

-1
6711250

9999

夠唔夠血架

禾想睇live

Sor禾真係唔識挽

25894

死死下就識
好難下下贏

好撚暈

禾刀唔係好識
跟住大隻仔就得應該

7173744

冇抽

係咪lv2燒就得

0606573

好撚快..但做咩死哂

我就暈再食風蛋

你入場做奶 大家都可以睇

2LV3LV一樣咁多

COMECOME
雙幻好穩

佢跟隻怪血 fix死左?

維巴你打

係..%血黎

係

我有d野搞 我讓

0606573

無人同我地癲
214

點解

你點死架

中咁多風點補

我冇中過招都紫圈死

2220714

活力會唔會有影響呢唔知

MY ID :Mngellll

久違的音樂台開台

hell mode

睇直播燒死真風

8638259

出左3下都唔燒

幾巧挽

程巴玩唔玩

邦加羅爾好用 試丁下

生命線

2928220

唔加鯨蛇

玩多陣JERJER珍風先

找不到結果 "Mngellll"
嗯...請再次檢查您的拼字是否有誤，或使用不同的關鍵字。

程巴你陰我

try again

禾心

0585744

又係出3次都唔著

應該有抗性

機率姐

我玩多陣做project

冇大隻仔curry

.....

大成功

終於過到

4215

接多下燒就2分幾鐘

屎來冇打邊關好?

1834523

咩ID

火燒珍龍

黎奶奶

召喚大奶奶ID

吾開針

大奶奶唔係大廳

一係禾加你

想換新龍用但唔夠血

新龍有15% wo 血要求仲底

要特幾格
都唔知有無用..

街場火短

1991786

風抗性

有佢起到...都唔知點解會我拉到頭

我突左一下 可以玩火法 5分鐘後可以打 如果有位

腰左

自私玩

英文巴照用新奶
有弓個EX 劍唔死好快回到技

1892190

仲有無位？

未住

hmmmm...

嬲左..跟住我6
3232717

呢隻game係咪同白貓差唔多玩法嫁?

做paper

我last, 好肚餓要去買宵夜

係
課就得

巧

added you

Noe妹嫌禾廢

開團啦

個個pc
得禾同英文巴

佢地玩緊新火劍

真係咁好玩咩

COMECOME

DON巴食野
3769665

好似唔夠打

新屎X 開心下 明天無得玩

賭J咁

係嫌禾地廢

對
3769665 差你

apex又冇
又冇野刷

咩組口?

嬲巴唔同禾玩

合

任打

我要做paper 呀星期6要交

淘個好首抽有排玩

但好快悶, 白貓仲有劇情睇下

你唔受add

冇wo

突發
係同sbar nullbar玩既時候
我老母隻貓唔知幾時又係我張床到痾左篤尿

又打機又做project
唔鳩理佢咪痾篤屎比你嘆

召喚英文巴

屌佢後半完全唔中燒

您目前沒有任何通知。

係我老母果隻
我自己果隻不知幾乖

以為係咁燒

火燒珍風

-1

8089736

好多大佬

想試下火奶

need J圖

但係換做其他 咁既戰力應該羸唔到

咁巴士佬換,我想試火法

76左

5908982

我張床molamola

情人節禮物黎

佢仔黎

apex gogogo

用吸濕大笨象

你巧似切咗架喎

轉英文巴開

有冇位俾我見識下燒龍

我試完,比返個位巴士佬先

睇緊live

唔駛讓 我打帝國

係咪唔玩啦?
咁有無人刷野

岩啦,咁我開 7660557

幾多場

-1 風超級 24場先

維巴好鐘意隻火弓

如果我抽到 我都好鐘意

我抽左6000都冇

咩歌 好熟

唔講以為6000抽

S巴裝左防異常狀態？

冇

有冇位侵我玩

通常唔會有答案

都成300抽啦

仲未食到雞

冇人識

打多6場俾你

same

禾刀未

我都想有電腦同你地玩apex

借問聲點解會有呢個畫面既?

禾太nob

賭少場波夠買

metoo

點名

如果我凸幾下新火

插呢張卡

都得入得

但唔知佢幾時fix
不了

唔熟介面

0174928
風超級
-1

有新資料 咁快fix

017-4928

電腦冇乜用先冇買姐

有更新
火劍係咪已死

有1.7MB

加曬你地

禾有時都覺 所以買laptop慳位

好在無升d乜

得我一個彈左

Ipad都夠哂做

返左工了,要聽日先打得

而家到禾地

1577663

打咩關賺活動分最抵？

計體力消耗量 好似係

抽少少。。。

即係關關都一係
我真風剩15珠

龍胖po貢多巴打開台

想玩弓 打?

隻新火劍做乜9

打吧
打幾場？

炸仁 你打

想見識下火燒真風龍
Fix左未？

8034846
-1

頭先好似成功過

歐

想睇
有冇GIF

我跟多2場都完喇

冇所謂

屌,歐洲人

返到屋企先打

扑

三彩

現充

好失望

cap咗圖
歐洲直播主

又彩

1843596

1843593

好失望
OT完

放過佢啦
撞曬柱

邊隻 3星個隻？

史萊姆係邊

仲有幾多場

唔出街點返工

繼續吹

仲有12場?

No B

歪中風法算最好嗰幾隻

有新資料了

禾信熊爺 扑咗巴士佬

賠得300石

禾Baba

個bug fix左未？

咪話左降戰力入
對應怪係魔法之壺呀
你要LV0先見到佢

信錯鯨蛇
抽左幾十抽
蝕到入肉

Lol0

禾抽左70抽牙

無課又贏

LAST 6場 唔知有無數錯

你又誤信鯨蛇？

系
一望到就知係大獎先抽,應該還返曬D石俾禾

nob

鯨蛇快D賠

今次個pool，張巧克力卡係咪大獎？

好想要火弓

抽天才火弓

啲人話係
我冇角冇龍，諗住抽龍同角，點知100抽中得張符，我新手抽中都唔知點用得著…… 我寧願用符換火奶番黎

我都係，之前課左兩萬都無

舊四星火奶都好足夠

邊隻係天才火弓？

今次4星新火弓

又有熟歌

最弊我都冇呢
我對今次條男龍有愛，希望完活動前可以儲多10扑中

其實抵抽

上訴

真心想要維巴歌庫

講緊咩

完,THANKS ALL

打錢關初級 刷10次到就會出
無就重開

2萬石定蚊先

好用咩？

仲想刷可以開/打真龍都得

風帝 FIX前4106
FIX後506

點巴梗係2萬蚊

維巴台開一開刀多過我

我都係2隻都冇

港幣！

開多D啦

課左唔緊要，唔中先仆街

因為人地係女
而你只係一個死人大叔LLC

次次出5星弓我都爆到狗彩
姐妹弓都抽到我窮

呢個真...

今次活動係咪想人清哂D灰同埋蜂蜜?
同埋今次係咁送石咁

對唔g lo

連登邊有絲打嫁

小妹

幾時開台放LINK
等我可以返工果時入去睇下同埋邊坐邊吹下水都好
唔想返工電腦睇POST 開手機黎留言

濕鳩機率，以後只課突破石月包就算，等佢啲免費石，免費十抽，抽下就算，唔柒再課

甘禾刀系小妹拉

小妹=有鳩惡魔

日常呀!!!!!!

禾心中係小妹

我最愛既日常

有無真龍打下 想刷下玫瑰

姊弓我都有ALLIN哂,但唔中

其實係因為大家心繫龍胖

想試3星水補 利申練過

見佢活動有大馬,今個月就BUG一個鋼包俾佢啦

3星水補唔好搵手殘巴士佬

真風打唔打呀？真火就下星期先
真風差四十幾粒

姐係玩龍胖就有人棄

仆佢個街,諗緊抽唔抽好
2張10連+13張單抽
出埋哂D無關係既野
明明個POOL都火UP咁濟 出風斧比我把撚咩
又再出水老夫,再出多隻我就真係直接食哂佢突爆1隻

打

跟

拎埋活動甩鋼有6甩在手
又想亂用鳥

唔好，呢隻game d機率好西

本來睇佢今個EVNET咩表現

就課包

今個月可以出去食多D

唔炸我就OK 其實好多奶量

咁留石抽下個POOL算
睇睇下個POOL咩情況先 SH返萬幾石先

我開

888 9956

睇人數可以開兩團

2萬真係.gun

真係得 thanks

真風9670145

垃圾火斧想拉龍頭 我開ok?

點點巴game名係咩

陸久

今日啪左粒拆黎拎章合火弓

升龍拳VVVVVVVVVVV

今次event 我覺得幾好呀
唔撚洗一味狂刷

想啪4甩上風斧

錯卡 5311772

仲有個係唔係刷成長初?

分開幾日開任...好怪
不了

禾都唔知 好似都係話你稀有怪
應該錢超級就得?

刷到舊屎了
仲係隻係邊出

你咁多50環

係咪錯左方法？

GUN

ブレイドスマッシュ
呢隻驚同龍胖同期出
已經要4月執

升完火法無得用

戰力相近出LV0/LV1
你都係學佢地咁刷初級啦,易出D

我咪初級

朱古力點刷

新奶配弓係咪紅圈接紫圈就死

我打錢超

朱古力=LV1-LV3
是鳩但刷超級錢關咪見到

真風1031831

初級錢關
我2500戰
你岩岩幾多戰力出屎

同s巴矛問題

Sbar

巨像同屎來母點刷好?一隻都無見過

2萬1 初級成長

我超級
5500戰入,關野要求6500,打左3場就出屎了

3961055

打得咁快點跟

有冇人想打真火？

雙奶都得既我諗

0943599

沖涼涼

6439510

-1

-1 奶

打住等 法奶弓好爽 buff多到

真風-3

齊人再開

終於有心機順手清哂百幾個蜂蜜刷龍超升建

弓如果三人分傷 成日都死

龍胖命不久矣

998

999

1000

好似係因為隻補冇睇住有弓係度單補

2516689 -1真風

2516689
-1

162抽都唔中新火奶
連一個五星角星都無係咩玩法
得一堆五星卡同龍

如果想打真風 尊入場係咪一定要533同4突狗女/龍？
依家有幾甩大鋼同埋龍突石
唔敢亂用

534先真

魔法生物=史萊姆 初級有7%出現
屬性敵人 Lv 1 - 3 = 朱古力 = 超級 有2-4.5%出現

刀530 攻龍要2突起先夠血 輸出就睇手勢

巴士佬威武

比我接指名好D

炒車

無睇到你有無龍 我接穩陣
2702520

仲有無?

我last

今次個活動真係養生 送石
好佛好佛

屌你老母 中東佬正垃圾 男主正垃圾 水劍正垃圾
所有劍都係垃圾
唔能玩 棄驚

水劍仲係水屬top1

劍勁一定係BUG...要改到無XD

程巴水劍巧屈喎

Thx all 無he’ll mode可以安心訓教

謝curry

D新角愈多BUFF比禾疊
一技愈開心
無上限

真 水劍打真火勁到爆

奶都唔洗用

禾等水屬無異常卡先打真水

434劍自補 太慢,又SP多

劍係衰出錯抗性
正義火劍又係勁
中東佬就不了

招真風

岩岩夠5毛
有冇真風1場

呢個珍...3星水斧ONJ

你無睇錯,真火真風都可以無奶過

4093544

求示範

真火日本有片..唔記得LINK了

比隻奶黎

熊YEAH最好

佢想玩法好耐

sbar岩岩打完場2分鐘就失左蹤

5773062

謝咖哩
我好似唔多夠力

佢洗白白

玩奶有時都幾悶

沖涼涼嘛

成班識玩就係

瘋狂刷龍超

龍超

你要打乜

個點名太飄

6490987

冇 其實就訓

升建順手刷玫瑰

AUTO緊龍超
好多蜂蜜

毛打帝

水帝打多500場就升完水帝章既建

賠左300石

五星補好難玩

5148935

情人節史來姆同巧克力巨像點先有得打？

以家有乜升乜
啲工人就黎失業

史來姆初級錢關 無就re
巧克力錢超 稀有怪

我槍建3030了
刀建2525
其實遲早D工人都要失業架啦

955建 我諗965就要停工

史萊姆都係稀有？

2592003

Noe妹自己挽唔叫禾地 代表乜

禾地渣

嫌禾地唔識玩

-2

史萊姆無實測 但見s巴話work

-----------------------------2

我仲以為中伏
點知真係夠補

錢初級SL咗幾場就出

錢關初級
低戰力 出史萊
高戰力 出巨像

禾個fd邀我入去玩兩場嘛

實測左 應該同戰力無關 18000戰入初級錢出左史萊姆

我巨象就係錢超級出

我聽日黑騎上左5星係唔係唔洗刷個活動啦

咁應該隨機
我兩隻都係初級打

刷母豬石 好似係掛

新結論 隨機9打就ok

養生又送咁多野 佛佛佛佛佛

5甩

80抽抽唔到嗰兩隻火補，谷鬼氣升爆隻光指揮家

到宜家都未抽
希望忍到手

養生係悶d 不過我覺得好過loop活動建 單人關

個po 多番好多數字

下個龍胖日既WINNER

有活動=無活動
無活動=真係無活動
好佛好佛

痾煙大爆死？

稀有怪出現等級有分
我十幾廿頁前咪講左

是但啦
都打晒兩隻

姐係 戰力影響既係稀有怪lv e.g. 史萊姆lv 1/2

出巨象定史萊姆就隨機

原來修貝兒咁大

LV0=魔法之壺=史萊姆
LV1-3=波爾卡毒菇=朱古力象

追左po
可能唔apply落今次event掛 因為我18000戰初級出左史萊姆

學熊yeah 是鳩旦啦咁

過完個年之後個po快到跟唔到

依邊再問下先
有女帝+月月+限忍+偶像 再加多3隻3星 但無黑騎
要唔要得過?
定係要另1個
有黑騎+泳珠+女帝+限忍

要搵返張表
初級好似剩係得魔法之壺

又TIME TO WEAK喇

女帝 黑騎 月月

好複雜啊

熊yeah啱啱打初級出咗朱古力
是9但啦

有女帝+黑騎+月月,就可以只有泳珠,無限忍

限忍pvp角

會唔會自己課佢1500石 黑個有泳珠+限忍既帳返黎 再博抽中月月?

火弓街場好難打

大部分任務都有10%的機率出現稀有目標。稀有目標在出現後20秒將會逃走消失，而全部稀有目標被打倒後都有一定機率掉落 在新視窗開啟圖片四葉幸運草。
四葉幸運草 可以在育龍庭園中贈送給龍族以提升信賴度。
任務的屬性和難度會決定可以出現的稀有目標種類以及機率。在「高級 / 超級」任務中的出現機率將會根據玩家的進場隊伍戰力而改變。而在「團隊遊戲」模式中，稀有目標的所有出現機率將會以2倍計算 (總合20%)。

各屬性地圖出現的稀有敵人和其種族分類：

全 火 水 風 光 暗
魔幻之壺 惡魔傀儡 尖喙突刺鳥 死亡酋長 波爾卡毒菇 暮光賢者
魔法生物 魔法生物 自然種族 亞人 自然種族 亞人

出現機率：

難度 魔幻之壺 屬性敵人 Lv 1 屬性敵人 Lv 2 屬性敵人 Lv 3
初級 7% 3% 0 0
中級 5.5% 3% 1.5% 0
高級1 4.5% 3.5% 2% 0
高級2 2% 4% 2.5% 1.5%
高級3 0 3% 4% 3%
超級1 2% 3.5% 4.5% 0
超級2 1.5% 2.5% 4% 2%
超級3 0 2% 3.5% 4.5%

高/超級1：隊伍戰力低於任務「必須戰力」的1.6倍
高/超級2：隊伍戰力介於任務「必須戰力」的1.6倍到2倍之間
高/超級3：隊伍戰力高於任務「必須戰力」的2倍

為了方便大家，下面整合了各項高級任務的對應進場隊伍戰力需求：

任務 必須戰力 高級1 高級2 高級3
通往成長之道 高級 6000 0 9600 12000
通往黃金之道 高級 5200 0 8320 10400
遺跡的試煉 高級 6500 0 10400 13000

任務 必須戰力 超級1 超級2 超級3
通往成長之道 超級 7500 0 12000 15000
通往黃金之道 超級 6700 0 10720 13400

所以請努力滿足隊伍戰力需求以爭取最好的稀有目標機率吧！

PVP係咪必玩?
定係無心追頭10既,可以放棄有限忍既存在?

自己入去睇,更清楚

冇pick up好難話指定中到邊隻嫁喎

挽唔挽一陣

唔會入到頭十架啦

係張床到weak緊禁手機

活動期可能改左都唔定
我就真係打初級出左巨人
是但啦

毛係咪點回都只係用50石

已經無晒道具回？

係咪可以解釋為,唔係超重課者,買隻有限忍既AC返黎都係同買隻FIGURE返黎擺無分別?

我發現左
原來我之前一直都用緊lv2既火補

咁快無哂灰?

日日清

其實佢算係推薦人多協力
但個機制就係有少少膠
依家先叫好少少

庫教練覺得龍絆有冇機復活

唔至於死
但可能一直做小眾手遊

咁唯有繼續小圈子

好事黎

佢今次活動似送石同送卡
係準備下期雙卡打假真龍

可能下期又出返之前咁既POOL
龍/角/卡既POOL咁比你抽

下期先算
今期都矛抽

我今期都係抽哂D卷就算9數

我都係等多佢2-3日
睇下可唔可以等佢地整到個有女帝+黑騎+月月+泳珠既先

但泳珠係推圖挖石方面O唔OK? 同隻限忍比

有泳裝既ac唔係買少見少咩
而家矛得抽喎 仲點刷出嚟

係果個AC有女帝+限忍+黑騎+泳珠 但就係無月月
諗住等多幾日,睇下會唔會有比佢免費抽會抽得中

泳珠打公會戰有用d 應該

無野玩。。。。

一陣比人買埋咪...
快d起手啦

買個有月月 黑騎 女帝 泳珠既起手抽限忍
機率上容易過你買另一個抽月月

暫時未搵到有齊4隻既
大多數都係得3隻
一係有月月就係黑騎 一係就掉轉

all in哂龍胖儲咗1個月既石
18000石+3張10抽

0 5星角
1 5星龍 光老夫
5符 4朱古力 1基佬
真係讀心。。。

朱古力先係大獎 好似係

求真火/風

本身都係為朱古力去抽
無諗過中唔到火奶 又無腳奶 屌

好彩我只係跌咗11500石加1張十連

開始儲石抽下個龍胖日

說好的sh
結果都係sh
禾割禾青算
遲早有張更勁既新卡

仲要四張，扑得，大海豹

半夜三更就手痕想抽

限pool

Weak啦

Gun

諗緊突爆家康定朱古力

中晒卡仲抽乜

限定想屌

我都好想抽張卡
今日又開又熄驚十幾次
唔知忍唔忍得住
經驗話我知，忍到3日後都無抽先會忍得住

3 hours

呢隻有巴打玩過?

今晚

真毒開始淆底

記得帶套

你死啦

祝你好運

庫巴係咪會代打真。龍

人黎 拖庫巴入去

好危險

你都報咗名嫁喎

所以咪危險囉
Btw點聯絡

有人代打禾先去

尖東今晚好大陣屎味

見到d毒撚就拍下佢膊頭
講句暗號 醉愛龍胖就相識到
Ps不適用於鯨蛇

我未知黎唔黎架
仲有我唔打個種真龍

我敢拍膊頭就唔洗做毒撚啦

暗號，一命卡關

好易避姐

敢出黎臉交仲扮毒撚

禾幫你打

鯨蛇典解要迫害真毒們

其實禾有水槍，不過未升

唔做4機佬升早見槍囉

想睇你挽短

開兩團真龍鬥快

輸左會比人吉

530武？咁高攻既

咁我一定要贏 sbar

Sbar seafood好受歡迎

好恐怖

有可能咩

試下囉 真係未挽過

死一次吉一下

Ok即場幫你升隻水槍

60%攻龍

4個打手,逼死4星火奶

係咪用434武會好過530？

姐係隻5星新火奶用530武同60%攻龍，又補得又打得？

434夠唔夠血頂第1下?

超人棄

情人節花個獎勵max. 係幾多
好佛

你地今晚係邊

break特攻卡直接送

岩岩用左430，60%攻龍都夠頂到第一下

10000

有冇人刷100場風龍超

落左地盤

天才卡面又幾正

就黎拎晒 收番句好佛

龍超auto算啦

呢個鐘數點跟

風龍超 升風之龍泣碑

用體刷唔抵喎
除咗40石果3條體外 回毛刷抵d

金

3情人火奶+1尊打真風，應該好快完場，又補得又打得

仲有無位

返工運動look 入唔入得

好似計左你地兩位神秘嘉賓啦

現場睇鯨蛇allc 圖

黎既我叫佢加位

直接上去？
定約埋附近等好啲

諗起以前網聚介紹自己

Hi 我係性慾巴士佬 覺得成件事好痴線

我係小妹

點先會出屎萊母

我初成長路出左

應該係 除非唔係

好橙個個都食好西 而你仲要返工

錢初萬8攻,AUTO左幾場就過左,幾時出現都無留意到

一日未執都有機會跟機鼠食好西

直接上去 陣間走錯枱

大隻佬叫自己做小妹

原來係大隻佬唔係肥佬

reset咗半粒鐘錢初啱啱先第一次見到

過去式
依家大肥仔

現場allc

有無兩場真風?清毛

之前同高登啲打機
打打下機冇啦啦約出去行山
一出嚟聽把聲連介紹都唔使就認得

巧mk

行山都MK

U

鯨蛇講野你都咁認真

我好尊重鯨蛇架

你出到黎就知佢滿口謊言

今下午直頭係尖沙咀中心

唔好走啦咁

天意 john

但我5點左右走得
叫我點等

代打

打住真 龍等

打丁等

同老闆講開OT開到6點

Sbar 5點收鋪
叫佢陪你去隔離帝中starbuck打住真龍先

今晚個po肯定唔識郁

點解好似唔見左肥婆既

所以宜家有幾多人黎？

去左時間貓

唔計庫bar 巧似9個

係 到齊既話

庫巴john
禾真肥毒柒醜矮

但rich

禾baba明明型英帥靚正高大有錢途

No屈 禾唔係鯨蛇

風龍超 592-7236

十分鐘後join

冇人john咁禾爬下塔先 一陣再開

冇得gun添

座塔完全束手無策 件素材mola mola

咁禾打住80甩先

我ok鳥

每日復活一次磨上去 盡力而為啦

風龍超 295-8429

使唔使開街/龍化符

開龍化轟應該快過開街

點都會j到
不過下次又開更高層數

勁想棄event 升rank
宜家係23樓 打得到30我都當自己贏

中午食咩好

老豆話請我食拉麵

想知大家點評價今次個活動
好似好頹咁 係咪就執喇隻驚？

禾刀想有父愛

佛佛佛佛佛

啲獎品好多
其實唔差

手撕雞

送獎送石送卡
應該係短休
準備緊假真龍

抽左幾下十連毛都冇條
中左個五星符又重置翻機率

pornhun白金都冇野睇嘅

直播比大家一齊評價下

仲有冇得gun

g持

霞好正
日版就出

咁跳脫既d話題
公子唔覺有邊條囡囡真係好正

等禾一陣

有人跟咁繼續打
等noe妹

新手回鍋, 想問下今期隻新火補值唔值得投資??

no

4星好過佢

唔會
但真係no
升完50環都覺得自己好on9

兩隻都升晒

Sbar ok

風龍超 558-3121

Saika bryan

用落真係分別唔大
俾班火補civil war

今晚見證我10抽

要龍化卡

頂 彈左出去就滿左

幻幻牙!!!!!!!!!!!

食完飯記得係門口影大合照

想中午自己一個人食燒肉

我開OT到9點算

陣間收工齊齊捕係門口

淡友又輸
龍胖上到22名
唔洗幾耐就第1

出新活動都係得22

香港google play 52

好快又到圈外

22狗黎架咋

22係邊嘅排名

聽日都會上架ma

彈左 食飯先

134-4871

食晏先 謝咖哩

謝

有人買野 sor

今晚帶我睇鋪ok?

think too much

轉gay了

出黎食飯冇錢找數可以典

你而家增肥到200磅咪請你

咁鯨蛇一定唔帶銀包

想睇鯨蛇Cosplay莉莉

新奶火如果有追風友在埸
真係會補唔切

搵我, 請你食

我拎弓無傷食紅圈接紫死左

會阿 少一招二技

奶奶唔夠大

依個正常 遠程條血狗黎

打到今時今日仲食風要檢討下

隻補難用
第一次紅紫唔開超活力會補唔切

唔做場主拉頭成日條龍鳩射

Sor囉

沒斧or槍or火法buff
遠程60炸兩下最大傷正常係死

浪費左兩張金證
早知唔升

鯨蛇100%迴避

大家唔好逼害赫德嘉
有樣有波有腳
至少好過天才短先

街埸啲人中完風好鐘意受身
凌空翻騰唔知幾多周先落到地

新肥婆

赫德嘉仲係top1奶
不過係光屬果隻

第一下必中已經訓左係地
之後下下都唔會中
我敢斷言此post 沒人迴避率高過🐳🐍

遠程用新龍

下
天才先好J wo
my wifi

用攻龍定火鳥

訓地100%傳說

遲D 5屬5星奶都係赫德嘉

今晚打過

兩隻都係 識玩既補我見過2000血都過到
不過同埸無其他遠程

要唔要而家試一場

惡魔城做咩鳩

搞3d 7到一個點

如果以後d活動都係咁開一個星期左右就巧

啱呀

115接咗紅圈變埋龍都撞隊友
好耐冇見

有場?

會見到走難咁既場景

冇 已清

cut cost wo

岩阿....開成半個月真係頂唔順...重復又重復咁做同一件事半個月，番工咩大佬

唔知家康定朱古力有用啲

無毛鳥

有無人想打真風？

開

都係換日先gun

真風8838487

有無咁快full呀 又話最人棄既

庫巴打真風都俾人炸

SORRY 醒唔起開技會飛埋去

慘

真風6200475

新手上路,其實洗唔洗儲力打?

你係咩

隻龍同角 打唔夠5次

距離遠 避風咪用下

真風3270617

有冇人見過再也巴

好耐冇見過佢啦

公子2月19 5am開公會戰

真風6061855

突完真火就消失左

我好似仲未同過佢打真火

靈壓消失左

真風9270708

因為無人同佢玩聖誕水短

今次會唔會有位入到會

yeah 中卡中補

望塵莫及

禾讓位

沒哂毛 今晚唔駛黎啦

歐洲人

真風8447656

幾抽

唔講

不過係廢個張

唔講姐係十抽

我150抽連火奶都未中

如果要同程巴爭位不了 下個月先

點點巴唔打啦？

我唔打啦 有野搞 謝咖哩

諗太多

點點巴嬲我地係咁死同食風

都係拉頭開場穩陣

抽公子好過啦

要檢討

下 中左但係隻角同卡唔見左

抽個下乜都冇比我

中左鏡華之後又歪中多次

真風6464529

重登幾次又出番黎

岩岩老細係隔離

我公子差唔多齊唔洗再抽

i no that feeling bro

比返隻月月同忍我

上次S巴講一炮過抽女神石

終於爬完

仲打唔打真風？啪石打

當抽石石 除非你唔上5星

開工了

2點拎包打多兩埸

好的

好

60卡左

你仲要打真風咩

差12粒30建

開未

已經升到29 ?

真風6904040

1001

又炒十抽